FLAPPY BIRD

Comment jouer : Barre espace ou toucher l'ecran pour sauter/lancer le jeu 

Difficultés rencontrées : 
La gestion du singleton car j'étais pas arrivé jusqu'a là avec le tp ship 
La gestion des bonus, au debut je voulais faire qu'il soit a des points y fixe puis changer le x de manière random, puis je me suis rendu compte que je pouvais faire comme pour les tuyaux donc j'ai repris le code de celui-ci.

Difficultés non résulues:
Des bugs avec le bonus qui réaparait pas

Test sur pc (pas sur telephone car je n'arrive pas a build and run)